有冇人覺得連登係一個好地方

可以用嚟鳩up又唔洗俾人講
講啲痴線嘢又冇人會理

連登係一個周圍屌鳩人嘅地方

事實上
鳩up同講啲痴線嘢唔止唔係冇人會理
仲有一大班痴線佬圍爐好受歡迎

咁咪好，現實冇啲發洩
喺呢度爆曬出嚟

連登，高登嘅作用就係咁
想正經討論麻煩過番鄉土

成班毒撚圍爐FF既地方

我覺得連登多咗你呢啲mk真係敗壞風氣
可能5p啱你多啲

無錯 有壓力上來就無左

係，呢度真係好正

Hi

屌你老母！！樓主正柒頭！！！呀！！！

可以大嗌
今晚扑嘢夜唔夜呀，叫雞好過摸大髀！
而冇人理

以前上高登就有依隻feel